[和你返工]港島西究竟灣仔定銅鑼灣？

銅鑼灣聚左人先？

推

出邊都無所謂 但有無官方既集合點

返灣仔邊度集合

上環無限極

銅鑼灣E sogo

今晚見

到時見